隻狼

想問下係電腦上玩，最方便嘅操作應該點set?

另外如果要用手製玩，係咪一定要買xbox個款手製

先用到？

我呢兩隻都完全set唔到喎！

有PS4手掣就DOWN ds4windows
冇就買副廠XBOX手掣
百五蚊都有交易啦

邊度買

KT or Taobao

係唔係買PS4手掣就可以喺電腦玩？